[N3DS][PKM]S/M討論區#10 第一次1001

留名

求答

食蘋野果 可以去度假地 種出來

同埋有冇巴打得閒Trade？ 我想進化我隻蠟燭

刷連鎖之前要準備好PP藥

點解唔刷咗閃符先

佢連機都未爆

我寧願用 閃符+Masuda Method
利申：早兩日生咗三隻閃

琴日手痕上去玩開survivial果個ser睇下
reset左 重頭上路

錯post

鯉魚王大法

刷左幾耐/幾多隻蛋？

即係我試完10隻蛋之後restart
換上啞鈴之後要棄一隻蛋先？

百幾隻鯉魚王蛋

有冇得加落Q&A

其實幾多隻冇所謂
我身上有4粒蛋就拎返鯉魚王出黎(斷蛋
第n隻閃就SR 拎n-1隻鯉魚王，第n隻先轉種
單性寵要棄一隻蛋先

講白d 棄第n隻 拎n+1

如果我而家呢個情況我想要第二隻係啞鈴
咁就要先拎一隻鯉魚王蛋，之後轉種
棄一隻啞鈴蛋，咁之後果隻就係2+1=3隻啞鈴就係我想要的？

應該係

pish

咁會唔會有其他因素會影響個結果？
例如異國百變換非異國百變？
或者其實唔洗直接送蛋去銀行？每次孵4隻就算？

新手回歸pkm 表示睇完都唔明

有紅線個隻唔換得

哦頂 果隻d v唔岩位

有冇巴打幫手

啪冠啦

我研究緊對項5v咋
未玩閃住

新post留名
估唔到pokemon而家連閃邊隻都可以控制

GF條programming team炒得

巴打幾時飛日本 幾時返

樓主邊度留學生

睇得明就明,睇唔明唔好問我

Step 1: First, you need to save your game.
Step 2: Place your Ditto equipped with Destiny Knot in the nursery along with Magikarp (this Pokémon is essential as it hatches faster than any other Pokémon in the game).
Step 3: Collect 30 eggs
Step 4: Remove a parent from the nursery in order to halt egg spawns. The reason for this is because you will be saving shortly. Keep in mind that if you save the game while the nursery worker is holding the egg, you will not be able to change that egg.
Step 5: Hatch all 30 eggs
Step 6: If you didn't manage to get a shiny from the first batch of 30 eggs, repeat Steps 1-5. If an egg contains a shiny, proceed to Step 7.
Step 7: Remember or ideally take note which egg was the shiny. (i.e. 12th egg).
Step 8: Reset the game. DO NOT SAVE.
Step 9: You will now do the "swap." Place the Ditto, equipped with Destiny Knot, in the nursery along with your desired Pokémon (e.g. Wimpod).
Step 10: Collect 12 eggs
Step 11: Hatch the 12th egg.
Step 12: Shiny Wimpod!
呢個應該最易明,但只係最基本既1:1GENDER

UK

異國百變怪意思係乜？

字面意思
同你game唔同語言既
between 應該唔係有紅線唔換得
但異國換非異國就會斷左個異國孵閃
所以之後就會改變晒

我終於知道點解我SWAP完唔係5V既原因
因為無性別既當係MALE而我隻試驗品係FEMALE
所以我SWAP左之後遺傳個IV位就會調轉左

哦
咁唔係百變怪果隻 要唔要異國？鯉魚王同換種嗰隻又洗唔洗同國

上網聽人講道具組合真係有影響
紅線+不變石就要用返紅線+不變石

只要仲係masuda method 就無問題 好似係
如果由有masuda method變做無的話
個roll就會影響到，打後既都會變晒

呢個好合理，因為有無帶紅線同不變石都會影響個roll

下禮拜
準備去PC買cusion

含糖巴
之前我求過 夢特爛泥
我有5v夢特好壞星 或者 牙牙
今晚換唔換得

入緊境

頭post句發售初期唔好劇透係咪應該要del咗佢

唉我1次都未去過

月雖然係幫巴打買

今代其實仲有冇 TSV 孵閃法

動畫呢隻真係好撚正
瞇埋眼匿係書包個個樣

自己上網連埋床單訂左

好正 去左邊間 Pokémon centre
上次去日本去左兩間 係咁玩門口啲機

機場嗰間
想搵Lillie咭套
Nebby有咩週邊

印象中兩個都唔見有
Btw 買左諸島巡禮之證 但個扣好鬆

已經花左

我見到有 但呢舊野睇落冇咩特別
最後自己買咗隻冰六尾就算
下次去另一間再買

官網有再販預訂緊

好正
點解冰六尾冇大隻啲

想要隻夢特好壞星🙄巴打會唔會有多一隻

點解咁多人想要好壞星

做咩右上凹咗，你對佢做咩嚟

我買咗另一隻肥少少冇凹嘅

求一隻順風夢特廚雀種
可以用公廁廚鯊,迷q 鬼燈種換
bp都得

有冇巴打幫幫手連線進化
薄酬5v錯項笨笨魚/雌性夢特圓陸鯊/大師球
三選一

想問鐵啞鈴可唔可以同百變怪扑嘢

洗鬼酬咩，仲要大師球

無所謂啦
反正粒波配球種用唔著
不如送比d有用既巴打

我幫你進，我要笨笨魚

我個大師波已經用左

2380 5063 9510

到你有一日想刷醒力神獸時就會後悔

259518639678

我係廣場啦

巴打要唔要翻隻化石飛龍

我有十幾隻但係比唔到你

唔洗啦

偷偷地話你知，戰鬥樹門口有個望海嘅不良青年有得換

人懶唔想遺,睇下換唔換到

Npc佢嗰隻自帶順風架

仲係夢特加速減特攻，不過得速v

係咩,我知係有但我冇去換,唔該哂先

樓豬仲洗唔洗trade? 今晚我ok

有冇巴打有紅線多可以送條黎用🙇🏻🙇🏻🙇🏻

fc: 1650 5912 2341

emoji

快手用左kaibroad啲emoji

唔係掛chain左幾耐下先岀夢特

唔會有巴打咁好心無條件送比你架啦

有無巴打有月波迷q

可以用月波卡拉卡拉/ Lure ball 寶貝龍/ 心心波六尾換

有咩我可以拎出黎交換或者有咩方法可以刷出黎

6隻喵喵怪去打低lv怪執啦

去皇家輸足48場先有

我個條紅線正正就係呢度有位巴打好好心無條件送比我
不過我唔好意思就咁拎,最後送番隻閃光鯉魚王比佢

想當年32bp既道具d老屎忽會要5v種黎換的

今集紅線難攞左好多

圓慶刷鋪幾lv開始刷？
前日開始玩宜家圓慶2lv

睇完第1頁孵閃蛋,準備今晚試下

我仲唔小心放生左隻紅線精靈
然後又放生左狗帶

用蛋位法刷左隻閃陸鯊

閃左等於無閃

換得 留fc比我 要糖得唔得

有冇巴打有重量球鐵啞鈴/月亮球伊貝
有好多UB球種可以換

有無巴打要5 0鯉魚王

重量球鐵啞鈴好似係唔會有架
因為佢輕過某過重量，catch rate會-30
佢本身catch rate得3，再減會負數
所以重量球捉唔到

我都生咗半打6V 一打5V對項
唔知係咪因為蛋生得快定點…

我依加上網同人換到隻

好難刷夢特 已經配左隻圖圖狗 學催眠 特性交換 但去到臨尾 隻珊瑚成日死

你地拎晒蛋符定淨係異國？

咁驚

緊係雙符啦 遲拎不如早拎

到我求通訊進化,有冇人幫幫手?

醒多隻蛋種比你,有黑眼鱷 鬼燈 醜醜魚,鯊,迷Q,寶貝龍

我上網查有d又話公式變左 唔知係咪合法

Battlespot成日見到球種立方獸

可以幫 我都有隻豪力想進 岩岩玩
0920 4749 0435 ラム

其實用呢類怪唔算改獸掛
都係自己生出黎
貪佢球種夠靚

首蛋生1:7/1:3既閃係咪未有解決方法?
冇性別既就棄n拎n+1?

性別比睇佢個數係咪咁岩撞中567
睇運

你睇左果個巴哈Post
你睇埋下面D留言先

呢隻咩黎

點樣可以知係咪撞中567

你講緊咩
唔可能存在既野在在左 唔係改獸咁係咩？
靚就唔係改出黎咩

Blocked

Blocked系列

到最後d人好似話只係極低機率？
不過連youtube都冇見過有人捉到既片

( Show Blocked User - 便利屋妖精 )

你唔係要首女仔既話
基本上1 1同7 1. 3 1 都一樣做法
唔洗棄蛋

就算扣到負數
都會變返1 捕捉率

屌 咩玩法

如果真係要首女呢?
好似火毒蜥蝪咁

無睇過呀
原來係1

咁等R返隻重量球盔甲鳥

咪姐係同UB球一樣
零加成姐
我之前捉UB鐵啞鈴果時
燥燥地有掟過重量球出去
識搖

玩雙刀？ 咁繼續生到6v啦

唔怕混亂自殺

bank 開左可以比你
oras有隻

加攻性格wor
咪又係大大力打落黎

其實用呢個方法首5v既話都要準備好多野
起碼要生十隻去配對返個iv遺傳位

咁隻鬼劍除左比人恥笑仲有乜用

打算生夠三隻玩晒三種

有隻特攻物攻都v既種
但係我隻百變怪係乜攻都無
剩係物防特防hp速度
仲未生到

上網睇好似話真係捉到

直接試下

hack先知個roll

腕力進化唔係叫豪力？

隻野唔講得 新入黎

你孵齊一套同步卡斯
然後去同步一隻百變怪返黎
再鎖性格先孵高V啦

豪你老母

淨係聽過鐵腕 大力 怪力
腕力係乜

好奇問下mpkm d中文譯名有無改到
以前好似係香港譯法？

屌 冇野了
柒左

你問緊咩

三倍速巴想跟返官方譯名
作為個database跟返係好既

多謝之前講蛋位法位巴打
輕鬆刷閃爽到好似爆左機咁

D譯名我都好撚亂

咁邊到仲有舊譯名

百科咪有哂

如果只係譯名去返mpkm oras版睇住先lor

但第一粒閃點樣黎

咪一路生鯉魚王一路架唔中save生到有閃

邊個百科？我上52poke全部都係新名黎

拉最底睇香港名啦

好辛苦

上代一隻一隻蛋仲辛苦啦
今代真係輕鬆

哦

有邊隻色違靚

巨金怪

Bulbapedia咪有
)#In_other_languages

自己生多獲就唔係改出黎
同之前自己再生多次小火龍出黎用住先有咩分別

超能貓 雖然bank開先有

打算生齊一隊閃鋼

專心去旅行啦

巨金怪閃配UB波真係一絕
刷完5星商店之後都準備刷閃巨金,好彩早排生左對項仲未升過

咁不如改隻6V百變怪出黎
再傳去另一餅帶度孵
一樣之嘛

諗住UB用返藍色

睇返d文講冇事都係用重量球做球種
感覺最夾色違隻金屬色

想再快d咪改隻6v岩性格特性既寵同6v百變孵

諗緊幾時去池袋嗰間
點解冇大啲嘅冰六尾

想再快D咁點

改粒蛋出黎 set到粒蛋行一步即爆

記得傳去乾淨果餅帶度爆

學GXXXXX巴打話齋好似話可以改埋ESV MATCH返自己一爆就閃

係咪溫泉旅館？

你諗多咗 咁啱和室啫

未去過
見到d竹以為係

見到木木梟就諗起巴哈個PKM四格

Link?

睇之前要三思
由其事你買左隻公仔

睇完先見到你呢句
小月點睇都唔止11歲

瑪莉露麗no.1

笑左

個個都淨係用呢啲

洗左幾日都仲未有5星占卜

有都無用

十一日後6v 5v0sp百變怪全面進場

咁月版刷咩好,已經刷左個5星treasure hunt

點先冇6v百變？求教

黑白亂數

有冇巴打得閒同我通訊進化？

岩岩開始刷UB
如果UB01 想刷醒冰
刷左出黎係 13 V 21 V V 6
照要
定係刷隻低攻D好

巴打我可唔可以領養隻
1178-1276-3239 Beau

領養加一
但 m 巴好似去左日本換唔到
利申我去左台灣都有帶 3ds

開心大發現
gts好多重量波啞鈴
利申 用火伊換左

鼓吹修改
定係假膠 ?

屌鳩話拎改獸返黎孵蛋
就當自己冇份用改獸D撚樣

直接屌咪得
何必咁婉轉
一陣其他人學足哂咪唔得掂

講緊果時已經有人屌啦

冇追post
sor

已經試過幾次有人提改獸
追住黎屌先係正常

除左鐵火輝夜
其他都唔想刷個體值
懶

Ub beauty......
刷加速減其中一防
配一血巾

只係需要v左速 特攻 攻就得

勁易玩

攻V特攻U左

咁我SL
聽日再刷過Beauty

冇所謂啦
特攻有137
影響不大
用冰光都可以ohko地龍等等既冰4倍

用一血巾係為左
確保殺完對手其中一隻後
可以加速同留一血下回合重創對手
特別係對抗速專地龍

攻可以用人品型high jump kick
同自己講一定踢得中就得

有4隻你刷啊
刷
Adamant
Modest
同加速減隻防都ok
睇你自己

突然好忙
聽日再刷過

刷5星店有冇要求廣場要幾多rank以上？

理論上越高越易出 冇聽過有下限

你搵人買仲快啦其實 1500fc有心刷對話實刷到

我都諗緊日刷夜刷倒不如買算
晚晚join人地任玩type up match都坐底40一場

有無UB夢特愛好者
終於爆左機
但圖鑑仲係得61%

速度已經有188 咁咪唔洗再修速 ？

新會然留明

睇你想快過邊隻

ev練到快過極速130(種族值)
同埋確保加完一速後快過速專地龍就ok
詳細ev點調就靠自己了

我有帶機但隻wifi蛋好慢

用緊UB球種

推

食完飯準備去朝聖

秋葉原

池袋啫 未去過

圖源

正呀池袋pokemon center

好多等身大木木梟

廚寵..加埋骨頭落去

今代果隻龍未見過人用
好可憐...

爆完機即刻要打卡璞鳴鳴
可唔可以刷定要即捉
但我同步咩果d都未準備

好想去多次日本 可惜我依家係台灣

打死佢之後再捉

可以

都係覺得幫巴打買嗰隻木木梟cusion正過等身大木木梟
如果cusion係訓教個樣就仲正

有冇巴打想要UB球夢特5V六尾 （不過錯性格）

我on9左 生左一大堆錯性格嘅都唔知

如果有巴打要既可以歡迎搵我

另求火 草御三家蛋種

六尾咩先係啱性格
利申：新到不能再新嘅新手
奇蹟交換到兩隻1V蛋種要唔要

冇咩公仔睇得岩
去 Pokemon center 都係單純朝聖下 同玩門口部機

Timid ( 加速減攻）或者Calm（加特防減攻）都得

我本想想生Timid 但生左一Calm
又錯唔晒既

幾多V都冇所謂

遊戲ID：Yuan
3325-3780-7410

點解要calm

sorry 巴打等等
我唔係好識用個系統

朝聖+1
門口部機好多細路玩緊就冇行過去
都係嗰句：點解冇大隻啲嘅冰六尾

好的
前排太耐無玩我都唔記得曬

我加左你FC 你見唔見到？
我未試過用連線功能 所以完全唔識用
SORRY

巴打你要比埋你FC我，因為要互加

1478-7608-0308
Serena

呢個系統真係幾麻煩
成日兩邊一齊request

係老任可以咁多年都無進步

已加，可以上廣場等

到左喇

唔該晒湯圓巴

唔好意思 我得比左兩雙六尾換你兩雙御三家

隻 自膠

客咩氣
好過我放生佢地

新手想問下一隻精靈調速黎講
係會想岩岩好快過種族值比自己快而唔係極速既怪?
定係岩岩好快過種族值比自己慢但係極速既怪?
係咪多數以假想敵黎計?
而假想敵多數都係剋自己既怪?
sorry 講到1999,希望有人明

想刷隻5v黏黏寶都咁難

視meta而定

又真係唔見有大既冰六尾
但門口部機好食錢 開局又 100yen 買卡又 100yen

咁當我練一隻龍舞精靈,
想快過速專lele,係咪調到龍舞後岩岩快過佢就得?

呢個條件嚟講係

中左auslove tv 大獎 ub球嗚嗚3v3u

好想講粗口 頭先係度生六尾

生左隻6V 但係普特既乸出黎

6V有乜用呀咁

好快慣

有無人雙打

6V母真係冇撚用

比隻公既我都可以用黎配種呀

可唔可以講多d調速有咩考慮因素
係咪計buff後或者速專後？

睇吓段片

即係以OU黎做假想敵
調攻就睇你想殺邊隻,調防就睇你想擋咩招
總之目的就係將努力值最大化?
我理解有無錯
如果我乜都唔理係咪就咁252 252 就得

簡單d講就係唔好浪費EV嘅情況下最大限度完成你嘅目的

想問OU係乜嘢嘅簡稱？

維維

有冇正經答䅁

Smogon d term
OU Overused
UU Underused

即係廚嘅英文

VGC 關OU咩事？

咁都扮晒野

0516-7701-6093

新手想問首蛋法既嘢
係咪一定要有6V百變怪先check到要放啲咩落去?

其實點解要跟smogon, 不解

首強好似唔係比新手玩?

點解咁講

我想問下月版d ub應該刷咩性格 個體值果d

依加最高4V百變怪，爬過文話要6V，即係做唔到?

你分到子代遺傳左老豆老母
文話6V係舉例姐
邊一面的邊個能力就得

想知你爬咩文...

你分到子代遺傳左老豆老母
邊一面的邊個能力就得
文話6V係舉例姐

still here?

1865-3549-1708

性格上網大把參考就唔講啦
個體值呢就:
ub01 31 0 30 31 31 31 or 31 0 31 30 31 30
ub02 31 31 31 31 31 31
ub03 31 0 30 31 31 31
ub04 31 31 31 0 31 31 or 31 0 31 31 31 31
ub05 垃圾求其就得

唔駛多謝我

多謝FF大神

冇6V百變怪咪瘋狂配種4/4 4/5 5/5 去生6V插頭
多蛋群6V公插頭幾好用

補圖

即係點？

Sorry 訓左, now?

最好用一定係一套6v日籍百變怪

孵晒綠色果d就

有無巴打有六尾速V男UB波/潛水波
薄酬

ADD人果時
彈左依句
登録したい人のフレンドを
入力してください
姐係點

okay 在？

打多場搵你

想登錄的人的friend
請輸入

你邀

我明衰乜了
原來已經ADD左
但個名同佢比我果個唔明
所以我搵唔到 又再狂ADD

要咩性格

依家黎

你名？

ルギア

sor食團年，一陣搵你

已上

邀左

唔應該用燃盡

逼到我埋牆角啊，好強

承讓

係我輸左，覆？

等陣

隨便得啦巴打
有速V同男同波就夠
我有小山豬圓陸鯊利歐路醜醜魚既UB波
你愛唔愛

wt拎左隻心波6尾
可惜唔襯

線上等你

巴打堆UB有了，有無道具多？
無都唔緊要，當送比巴打，數值如下

jill打唔打手

唔襯咩？

唔啦刷fc

巴打愛咩道具 睇下我有無

有無日之石
遊戲ID：Yuan
3325-3780-7410

有齊其他就係無日
2208-8913-4809

我幾驚

比你抽到個low roll

乜叫low roll

覆桌？

Damage roll, high roll more damage, low roll less damage

咁整粒不變石黎

No la, 仲有野未清，今晚都未必錄到stairways to lanakila

6尾好似白波最襯

好既 巴打我add左你了

好，打得好緊湊

再問多次有冇巴打有月亮球伊貝
冇就自己捉算

已ADD 廣場等

我有

有
夢特公要唔要

伸

遊戲ID：Yuan
3325-3780-7410

等陣孵隻比你

巴打我入左廣場下一步應該做咩 今集第一次用

巴打ON左講聲，我孵住蛋先

湯丸兄都有玩pokemon

我on左啦 但係唔知邊個位搵你 剩係見到一堆訪客

小出我有無你FC?
0516-7701-6093

ルギア

0516-7701-6093

ルギア

搵到巴打個名了 等你online

有

即刻ON
ID:Yuan

on 緊

巴打唔該哂你 下次出日之石補返粒比你

落花巴
XY紅藍都有玩

客咩氣 多謝先
因為上網見人教用百合根上日之石換到日版神獸又真係換到隻

有無人同我換

巴打幾點得閒 我拎ub球種同你換

Btw首蛋法生夢特係咪要鯉魚王本身有夢特先首到？
剩係知性別比唔洗理未試過夢特

月波伊貝？
十點左右on

Ok

siuba有冇盔甲鳥/ 混混鱷/ 幕下力士/禿鷹娜/ 童偶熊高v蛋餘

頭先5隻都係普特
有夢特了，巴打廣場等，ID:Yuan

岩岩問人拎左隻愛心球伊貝蛋種
遲下生完有冇人要

唔撚係掛

我又想要月亮球伊貝 咩個體值特性都得

真係無

我玩月版，所以日版三隻限定都用花兒小姐換到晒
獅子仲要掛左十分鐘都無就比人換鬼左
不過應該係改獸黎(6v)

你手拎FF 個隻愛心熊？

收到 ，巴打FC

已on

木木巴ON左未?唔見你

我刷緊比超 半個鐘後你仲係唔係到？刷到第廿隻

原來日之石咁有用

原來未reboot 唔起FC

喺度
到時叫我

Btw 叫我簫巴

100LV百變怪都好有用
我GTS掛條綠毛蟲換隻100LV百變怪，再用隻100LV百變怪GTS換想要嘅神獸

簫巴

得閒記得click 入黎同subscribe

gts換到ub球超壞星6v,但普特公

搵隻母夢特洗

sub左

臨瞓睇一流

好壞星又係廁哥黎
我有半版
一陣gts比你

綠毛蟲都有人換 改既?

巴打有對項5V ?

siuba係咪搵到月波伊貝了？
我睇返電腦得隻普特

有呀

4V
你有6V就好易孵嫁啦

2552 2862 6752
唔知點多謝你

GTS得唔得
FC冇位

個位巴打有咋 我無 睇黎都係要等bank開

岩先話有月亮球伊貝位巴打係唔係度？

生緊

捉幾隻4V百變怪就好易搞到5V嫁啦
我隻0V好壞星都係搞左半日
就2隻5V對項
唔好咁懶啦

交換返fc先
0834-1686-3679

ok,你擺要黑暗鴉，應該冇人搶

我都想要隻月波夢特伊貝

你個人名
PKM LV 性別

係呀，唔使，麻煩你

garry 50 lv 公

你擺上去會好D

擺左

我fc code 3539 9979 6499

換左
4V黎

返左工真係愈黎愈懶

6V閃，你話呢

收到

Added

4914 6041 2237

搵下搵下
真係搵到3隻5V好壞星
但係有J
有冇人要

係咪夢特？

原來係咁

有 夢特?

要

Dog rush la

已加，巴打得聞了?上廣場等

加左 巴打搞掂叫聲

Ok thx!

3隻夢特5V 有J
3隻普特5V 2隻冇J 1隻有J

生咗，
圓廣你邀我
ゼン

有咩想要？

好

想愛一隻夢特 巴打fc?
我 2208-8913-4809

丸巴 我用你果隻伊貝生唔生到月球伊貝架？

暫時想用的UB球種都有
想要遺技PKM

我暫時得6尾

GTS
FC冇位
另外 愛乜鳩

我可唔可以又伸隻月波夢特伊貝

對好壞星有愛
巴打GTS用咩換

4遺火貓？

丸巴好好人

唔該巴打
遲下刷到閃生隻閃月伊貝

你咩名，唔記得有冇delete

是但
講低你個人咩名
GTS放左乜 LV 性別

講低你個人咩名
GTS放左乜 LV 性別

新手 咩都無
用糖果可唔可以換到野

占卜店開左三倍 半個鐘刷左三千分

nam

仲有無得換月球伊貝
可以用lure ball寶貝龍換

實得 巴打想要咩
想呃糖食

但巴打我無咩遺技 得六尾

遲啲有好嘢貢獻返大家咪得

台灣巴哈 市價
1粒糖 可以換
1隻 5V 對項
OR
2-3隻球種

巴打我用糖換你ok?

是但啦
求其比乜都得

俾多次fc我

仲有冇月波夢特伊貝
有lure bal鯉魚龍可以換

nam
火斑貓 1 男
已放

長翅鷗 lv5 heakit 糖

我仲有你fc係到喎
1221 1095 5526

比人換走左

唔見你on圓廣以為冇咗

re緊你

有無高v 妖伊貝 其他寵都得 玩完一周目都唔太知有咩新寵好用

你幫我通訊進化我比3隻6v寵你

咁堅
再放過等陣
一樣的

sor 夢特頭先俾咗人，
你用月波男同夢特女伊貝扑啦

我都想 刷緊百變怪 但刷到十幾佢就死左 又黎過

50機會月波呀可？

好呀

我隻喵仲係到喎

有糖比人極速換走左
糖就算啦
再放過

巴打見唔見到

5343 8839 6718

仲係度喎

我夢特都係頭先啱啱breed嘅，
連出5隻蛋ball 都係跟老母
不過之後又4連moon, 應該50/50 掛

0275 7499 8744

睇左qa 就話老豆大機會過老母
一直以為100跟老母

嘩而家先睇到巴打隻火蜥係對項女，唔該晒

Added 開game

係咪已經冇哂

無晒

如果生極都係老母可能係做錯嘢
e.g. 老豆唔同種族，進化同未進係當兩個種族，我中過伏生咗成打蛋都係跟老母先諗起

冇喎
屌 算鳩數
FC換
0190-1966-5508
Nue

有隻ub波膽小蟲，柒巴有無興趣？

屌 算鳩數
FC換
0190-1966-5508
Nue

第日再俾你

巴打我熄左機了 下次有緣再換啦

咁好啦

1221 1095 5226 nam

係廣場 叫Tim

有了

咁你收返隻野先

海獅巴廣場等

入左，邀我？

唔見你

見到了

見到你了

邀緊

唔該晒

好熱鬧

含巴 糖果可以換你咩

我想用錯性格鐵火換野

等左好耐，唔見你，我game id naa

點解ip用lihkg個app咁食電

我都等左好耐
唔係廣場 果到禁交換 會寫住好友既咩

上左廣場 仲要禁埋右下角連線
先叫真係上左

sorry bro 我開左啦

打爆左一周目之後第一樣野要做d咩 係要去開果個check個體值個function

睇Post頭Q&A先

Sorry

依幾隻係比我?

係呀

thanks huey巴

有咩？

點先有可能有6v百變怪

六尾 卡拉卡拉 迷擬q

哇

黑白亂數
然後等開銀行

其他方法唔好提

10蚊

咩叫黑白亂數？

好難答你
Google會快D

有人自稱淘寶用兩萬蚊買一套

有bug 可以無限對話刷FC 仲刷小遊戲 不過用得bug 小心d 我之前刷到無哂d30lv 40lv 獎勵 搞到要重玩

洗唔洗買一套 阿

另一個Post轉過黎

生蛋時兩隻野自己玩自己點算
隻利歐路唔肯扑野

BB唔會生仔架...
係都要用路卡利奧啦

新手想知夢特其實點出現 就咁隨街行佢會randomly出?

通常連鎖夠數就有機會出
正常應該唔會即刻遇到（好似係

好唔該晒

有無人要通訊進化
恥鬼同富迪等緊
如果有人咁啱要連機就互幫

依家先睇到
仲有幾隻月球夢特囡囡
遊戲ID：Yuan
3325-3780-7410

123

用你個名回覆最貼切

要進化左先生到

執左成日都冇紅線

練高少少好似易出啲

唔知關唔關事
但有人1城打喵喵怪執到
利申 去4島執左成日

陰公

1221 1095 5526 nam

早幾日見reddit有人post呢幅圖
諗緊要唔要去買（秋葉原）
但唔玩TGC去買呢張咭好似…

我有一套

八達通

手持兩萬

講錯
買TGC卡套袋八達通 好過

半價賣俾你

屎忽換百變怪得唔得

影上嚟睇吓先

竟然 咁遲下先搞佢

衰十一系列

早排生比超都差d中招

前排生電擊怪中左招

3411-5268-9469
Tommy
湯丸咩時間得

食冠咪得

即啪銀冠啦

想生水主但係冇得轉球種

出左第二個剩飯都唔出紅線

有時候要認命

用湯丸巴隻蛋種 生左一堆伊貝 竟然有6v

仔定女先

9成係狗公

流水巴有無夢特多？

冇9成
係87.5%姐

求+a-sd美螂一隻，可用bp/太陽限定異獸換（可選性格）

我想要爆肌蚊

當9成算啦

8.75成係狗公

係八成七五fatc

87.5%係狗公

我隻6V仙伊係囡囡

雙刀？

有 但3-4v

有咩分別 新手第一次孵唔識

理得佢雙唔雙刀…係囡即係可以6/6量產5V啦

6v百變怪+6v仔+紅線都得架？

伊貝 性別比例係7:1
囡係稀有d

宜家邊有6V百變

呢隻收唔收貨？

月波夢特就ok

有 打埋四大俾你

我都想要返隻

晏少少先得唔得
唔知巴打要唔要隻美麗
唔想save住

你渣主意 我全日都係度

我係落花流水 改左名做game名

流水巴 我fc:
4356-2151-5909 Ryan
我隨時都得

ok 我有，你個隻係咪+a-sd?

打埋四大搵你

慢慢

上面有圖，睇下收唔收貨？
我要+a-sa
對項3v 有a 同sp就得

今朝WT執到呢隻 得1V... 想問下係改獸定條友用錯波

我係流水
我fc: 3539 9979 6499

added

應該係柒到不願面對

我game名係人工口一 你邀我

我孵左成箱都係公，中囡就普特

已加，上得廣場叫我

thanks

Thanks 多隻寶貝龍蛋種

ok 你等我一陣，攻冇v，我要去捉過隻比你

其實d同步卡斯係咪無用架？我之前生左兩箱儲性格

點解個個都要夢特伊 普特仲好喎

湯丸巴仲有冇淨

唔係
刷神獸有用
包括你擦埋配布同屬性空

有冇巴打要 冇既我掉喇 16個箱唔夠位

開到32啦

每個箱都有精靈的話，最多會增加到32個箱

仲有

其實我貪個月球
同埋始終夢特對生都會出普特ma

唔玩對戰純粹儲夢特

3ds連唔到公司network,等我一陣

3411-5268-9469 Tommy
而家on

巴打等我一陣，3ds連唔到公司network

我on得啦湯丸巴

你trade得搵我

係圓慶得你邀 game名nam

我今晚再搵你trade好唔好，我而家盡量試試先

咁今晚約個時間？唔想mon住個post

等我一陣，同人交換緊

好的，等我一等，同人交換緊

最快應該7點ok

Ok
等你邀

Thank you湯丸

生左2日公廁好壞星 刷得2隻5V 但無夢特 ON99

ok

Call我
夢等仲有兩隻 但有J

普特都幾好用

客咩氣

有冇 繁中 巴打可以幫我進耿鬼
4871-5993-0140 Alan

我又係叫alan喎

巴打廣場等你, 送隻寶貝龍過你

等我一陣，同人交換緊七色隕星

搞掂，已邀

點開32？我得16

每個箱都放幾粒野落去，放晒就會開

睇黎佢係block左我？

而加買moon 最平邊到，陣間出mk 岩價錢就買

應該都幾難答到你

其實日版同美版有咩分別
我買嗰陣美帝amazon preorder 先30usd一餅

我睇到一間見到299,唔知是咪平，好景果到會唔會平d

有無人有夢特蛋蛋

其實月伊貝用月光係咪唔洗祈願都得
同埋見誘惑睇落冇咩用有冇必要
諗緊點遺4招技

UB要唔要
要嘅我現孵

諗住遺 看穿/詛咒/哈欠/渴望
有冇其他需要既技可以揀？
主要係想慢慢用劇毒毒死人同埋用珍藏打人

原來你又有
不過剛剛捉到LU
唔該晒先

儲緊UB夢特

咩block你？

哦無野LU

有咩未捉睇下我幫唔幫到手

你儲左邊D

除左圖圖犬
其他都盡可能係夢特

wow 晒你冷

有時無mon呢度 行開左睇唔到

你搵我？

用乜晒
可以換種

琴日係咪有巴打要月亮球伊貝未拎到
我依加生緊可以等間派
順便求埋月亮球鬼斯

紅白球巴打

on得？

ok 加左fc先

1221 1095 5526 nam
you？

5086 3490 9979

而家on
圓慶等你邀

thx a lot bro

我

仲執緊箱
都係UB唯一/夢特

求換我無嘅UB夢特

咩叫UB?

gts換到多邊獸2色違，本身只係想儲圖
但1v都冇，+速-攻，係咪冇用

湯圓巴差唔多齊

食金冠進化做z

立方獸

究極球

未有耐

頂 原來迷Q公仔聽日出
係咪應該聽日再去一次呢…

冇神奇廚房真係升死人，色違弱丁魚升左一星期先70lv

動畫都冇出場，唔知正名

咁慘

唉 我仲諗緊

真係想買又有時間咪去，
日本唔係成日去

一個人的話應該好易決定啫

問題唔係一個人

咁你冇得揀啦 除非分頭行

迷你龍要唔要？

Sor睇漏咗原來你有

迷你龍有了，巴打想要咩?

我想揾人交換清親密度,之前唔知原來開咗學習裝置會share埋努力值

唔洗清 滿親密度照食果都扣到努力值

湯丸巴我想要隻夢特鯉魚王...想整隻夢特5 0 黎首蛋

量產5v伊貝中 有冇巴打想要？
全部月球種黎 多謝湯丸巴

要現孵，孵好叫你

小拳石都有 巴打你好趣致

湯丸巴你有冇咩寵想要？

純粹想收齊究極夢特

無嘅都想要

湯丸巴我一陣返到去再對表

鯉魚王真係轉幾圈就孵完，快到呢

你有咩係無？

等我孵埋呢隻on

發現聽日去Skytree就解決晒全部問題
Mimikyu公仔

好鬼多
仲整緊個表

我想要
1392 8871 3664

另外有冇巴打有火斑喵同球球海獅多 想做種

白色代表咩

代表我未整到

同紅色有咩分別

佢意思係未做好曬個表

巴打正解

邀緊你

唔記得睇係咪夢特
雖然你有但呢隻遺左技

首蛋清箱逐隻清好煩

錯/對項3v以上寵換其他蛋種
逆鱗圓陸鯊+s-sa(誘餌球/ub波）
龍舞寶貝龍+s-sa（紅波）
飛天螳螂+a-sa（ub波）
鬼斯+s-a（黑暗波）
笨笨魚+sa-a（紅波）
Fc:259518639678

另外跪求太陽版限定寵

湯圓巴
我有 :
好勝蟹
鬼斯
萌虻
晃晃斑
滴蛛
投擲猴
穿山鼠

你而家用緊咩方法首蛋？
係刷緊閃定5v？

想要
好勝蟹
鬼斯
萌虻
晃晃斑
滴蛛

依兩隻有了
投擲猴
穿山鼠

巴打要咩

搶錢Center

都係頭幾頁個個鯉魚龍生強
刷閃

Skytree 間 Pokemon centre 正
係佢門口部機留低左好多腳毛

等陣
睇緊

真係好煩，一隻都未刷到就放棄左
而家想首5v，仲更加煩

蛋數直線上升
上禮拜生6V公比超種嗰陣出咗兩隻閃都唔出6V
呢幾晚刷鯉魚王就一直都冇閃

我要

貓鼬少
綠毛蟲
比超
卡斯
夢妖

但我要時間孵種
同唔岩性格&唔高V 得唔得

無問題，因為我都喺
++FC先
遊戲ID：Yuan
3325-3780-7410

5v都首我覺得好哂時間月口精神
生生下逐隻蛋種換好快就生到

刷左半個鐘刷左隻有j嘅夢特九尾

球球海獅3V
火斑喵應該孵到隻4V
要嘅CALL我
遊戲ID：Yuan
3325-3780-7410

已經刷左4箱
6v公母都出左隻

ADDED

0190-1966-5508
Nue

因為生左幾箱都未有5v對項
聽日換過個方法生算

半個鐘

樓上巴打講起，今集有得召喚捉4v百變怪真係快好多雖然刷左3隻4v都完美避左無Sp.D你老味

半個鐘係快定慢

係唔係有人雙打miss左

Tommy 你搵到月波伊貝未，
但我得返普特

btw 用迷你龍生迷你龍，生半箱都係女
4v5v都出過想要有丁

我要呀巴打
1392 8871 3664

個EXCEL咩料
又寶可夢又蝗名

仲整緊
COPY神奇寶貝百科

reddit大把template抄

加咗，等巴打你加返

加左喇 點trade㗎 未trade過 入圓慶？

入圓慶廣場，連線，等我邀你

巴打ID?

Franco

已邀

唔該晒巴打

巴打我孵完啦，你孵完叫我

我依家先第2隻

湯圓巴
暫定12點得唔得

求雙打

好，唔急的，慢慢

今朝湯丸巴比左隻我啦

睇得明未得囉 都係跟官方姐

OK,呢度應該好快全部人用蝗名

暫時未整好冇得講
但post內唔好用蝗名

同公海班人用蝗語畀人屌之後駁睇得明咪得一樣

公海

呢個POST出面=公海

咁官方規定用果d名都無計
你咁巴敝 你覺得pokemon係妥協既
咁你咪唔好玩囉

湯丸兄係度幫幾多巴打呀？仲要俾你屌？

Blocked
以后呢个post用残体，睇得明就得，又系官方语言

仲要惡過人

官方譯名都無辦法 佢都無全部用曬大陸名
算係對香港都有所關心喇 未將就用下囉

佢有出繁中 有出簡中
如果佢淨係出簡中你先屌都唔遲

我上面有提佢上reddit抄template整返靚架
不過你呢,就係劣幣驅逐良幣

吓
個post不嬲屌緊人用蝗名嫁啦
同埋湯圓巴都話搞緊個excel

袋住先

個優化已經係個好例子
成班傻鳩死攬連帝
平時打機揀畫質都係用最佳化啦

又要屌pokemon用蝗名係劣
咁你未又係死死地要玩劣game
收皮喇

SORRY
我會改好先放上嚟
各位巴打飲啖酒免傷和氣

放心Block咗唔會傷

Block喇傻仔 睬你都on9
平時又唔會幫巴打
淨係有鬧交先上水 食蕉喇你正垃圾

對唔住
喺我衰仔

派5v對項月亮球種伊貝！回饋連登pkm區！
想要既下面留fc，請列明要咩性格

又要quote俾我睇
我以前派種嗰陣你都唔知喺邊，你估個個咁得閒日日生蛋派嘢咩
講開對戰嘢我放片推介channel又唔係幫
算啦講夠bye

有花生食呀洛托

一個月前開驚頭兩日我生左成堆卡斯派街坊開荒添啦
呢邊有D移民咪又係喺高登乞左堆靠我開荒生既4遺UB夢特好壞星換既種

講貢獻值真係得啖笑

我乞左獨海隻UB鐵啞鈴

好巴敝 pkm界大佬

返去搵牙祖過性誕先

最近好似唔見左DD巴打咁

開咁多次火最低質係今次
Btw不了

不嬲都係大家幫大家
咁都要計

明明講緊你對官方名既問題
拉去貢獻度黎講
係咪你貢獻度高d就可以顛倒是非去話人

廢事講巴打，今日孵唔孵到
唔得嘅可以約聽日，懶得MOON POST

岩岩好孵完
依家換
BTW 叫我柒巴就OK

總之屌9女人湯丸巴打就唔得
我最敬重既巴打黎 之前又幫手搵game

依家換得

上左廣場

做錯事照屌
百屌成材嘛

已上 ID:Yuan

申請緊交換

巴打檢查下

岩
我頭先又換左D種返黎
等你搞掂個表先

Pokemon 大佬

駁唔到啊内傷巴

岩 唔應該講貢獻值
有班友自命以為大佬係度數貢獻

有冇手足要5v月亮球對項伊貝？
可以自選性格

我想要 但留一留先得唔得
做一做 research 再覆你
用 5V 對項 UB 螳螂換得唔得

生晒d蛋先發現今集冇得群戰練努力 大獲

唔係20連勝就可以check個體？條mk仲係唔撚理我

係孵二十隻蛋

出撚哂事

上面你自己講既
同埋依家係屌緊你話蝗名睇得明就得

雙重標準到你咁真係慘

而家唔知點算 繼續煲下蛋算

你數鳩人先
你自己講湯圓巴打點幫人法 唔應該比人屌

大陸仔係咁

孵同步卡斯啦
孵夠一套

已經冇人想再理佢
仲要沖出黎再辣火頭
做乜鳩

要怪就怪GXXXXXX巴打唔知頭唔知路出黎抽水

我其實連二周目都未打就入左孵蛋地獄 見到自己隻草主個個體值咁就想重新生過隻升過 點知生完一隻又一隻

我覺得GXXXXXX巴打要露出胸部黎道歉

一開始又無屌湯丸巴打
淨係問做乜事用蝗名EXCEL
無啦啦有人做護主犬出黎咬人
同公海屌肥婆表情POST沖入去攬連帝D人一樣

爆機隊去打對戰樹死返2條狗帶先啦
或者必中球洗隻島神去爬樹

Btw 見到d人話超壞星勁 想捉翻隻 想知捉好壞星果時點分佢係唔係夢特

通常狗帶會換咩先 速 物攻/特攻？

交換特性
用依招

我係孵廚鯊+巨金怪爬樹的
所以我換左速+攻先
島神爬樹就唔知了

伸手拎快夾正

廚鯊姐係烈咬陸鯊? 邊到有得捉

我覺得呢D野有時自己親自體會下會仲好玩 不過有時都會懶 刷連鎖好煩

鐵火輝夜 物盾 寄生樹種 磨死對面幾好用
不過好似有D乞人憎

螳螂我有喇 有冇其他
無既話當我送俾你喇
而加可以量產5v伊貝

連鎖其實幾過癮

ok啦 唔太難又會有4V 幾好

次次獨海巴出黎都係嘈交

有咩可能唔亂抽啊

👉🏻大陸仔
仲要屌埋人大陸仔
積下口德啦

40吋胸肌岩唔岩

冇
咁就多謝你啦
我 FC: 5472-9226-4521 Ir

屌掟左30個波都捉唔到電卡璞
嬲

想問下Super Multi點爬最快
我成日覺得我揀錯npc partner

點解 WT 成日有人出謎擬 Q
收到唔想再收

照殺
利申 Not GAY

於2017年2月1日至3月12日，訓練員們可以在日本全國的PC取得アローラ地區形態的「ロコン」(六尾，アローラ地區形態的六尾暫譯為「冰六尾」)，取得冰六尾時的注意事項如下：

– 攜同已完全充電的3DS/ 3DS LL/ New 3DS/ New 3DS LL/ 2DS機體
– 《寵物小精靈 太陽/ 月亮》遊戲軟件(僅限此版本的遊戲軟件，其他版本的遊戲軟件不能取得)
– 訓練員們如果在2016年12月1日至2017年1月31日期間已經在札幌PC取得冰六尾的話，就不能再次領取是次活動的冰六尾
– 每個遊戲軟件只限領取一次
-經過改造的遊戲軟件是不能領取是次活動的冰六尾
– 活動送出的冰六尾不可以在GTS或「奇蹟交換」中取得

改造撚bye

應該照拎到🤔

要揾隻未改過嘅有幾難

呢隻六尾有咩特別?

你咁講姐係你覺得喺度用蝗名叫隻寵無問題啦
唔知邊個先係大陸仔呢

想問下點解咁妥人要指定球既？ 係美觀定？

呢鋪我撐你呀

美觀

真係好低質，連玩開既都可以唔屌覺得講蝗名無乜大不了既人

咁如果唔係香港人既話其實就冇乜問題既

最慘有條垃圾對人不對事
仲要係emoji撚

已block

😒

想問下呢隻有咩特別
全紅波同命運邂逅？

佢有招特別技 開z技攻擊防禦特攻特防速度加一級

伊貝係咪2級

頂 拎唔到

新手想問一問如用色違蛋位可唔可以刷嗰隻色違嘅個體值同性格？
想刷隻色違巨金怪去實戰 好靚

係

個FD 2月要去日本搵條女
叫佢幫我拎埋

好撚葡萄

屌你

雖然唔知有咩特別
但我二月係日本

遲d返美帝希望有gamestop code

花生正呀

有冇巴打得閒
想幫手過幾隻寵

我要做d乜？

求其過兩隻唔要ge寵
之後我轉另一個save拎返
thanks

你可以用gts㗎喎，
save 2 放垃圾要勁嘢，
俾人搶咗你都冇蝕

係啵
thanks巴打

唔好掉轉次序

又黎孵蛋了
今次派5v背背龍（不對項）
有興趣請係下面排隊

我先

咩球種

精靈球
我第一隻背背龍係渡假地黎

Skytree冇晒迷Q

我有隻91lv

Gts換番黎

公仔都有level？
背背龍有無遺技？

木木梟反而好多

記唔記得個四格漫畫阿

made in japan？

我想問立二應該用下戴好定係用複製？

要咩遺技？唔識

下戴好
btw咩特性來???

唔好幫人開場開天氣

真係賣得咁快定係Skytree未有？

有另外4隻
隻熊得返十幾隻

其他仲好多

開頭覺得隻野好樣衰
睇完動畫覺得好正

聽電台講d日本人好鍾意係開售第一日搶購
唔理係乜

都係想要迷Q多啲

莉莉艾卡condom第一日都係咁

Skull~ ah ah

Bon anniversaire

有無道具用左會增加野生精靈岀現率？
係海到勁耐都無一隻岀現

Honey

oh yeah一直無買到唔怪之得搵極都搵唔到

呢度是咪就快改名變寶可夢日月討論區

成個Post搬返去百度貼吧啦

精灵宝可梦太阳／月亮讨论区

Cushion 出左一個禮拜冇耐
三主公仔好似仲有夾公仔機版

知唔知迷Q公仔層皮可唔可以拎開睇真身?

硬係覺得有班老屎忽單單打打好煩
以為得高登係咁 而加連登都係咁

都話斷左貨買唔到

之前無玩oras? 送色違鐵啞鈴
巨金怪係公廁色違

你刷色違蛋位果時帶埋不變石就可以錯性格
個體唔知
未用過色違蛋位

邊有人單單打打
屌得咁明顯

對上一次玩已係DP，嗰時仲係小學雞

今集好玩好多

呢度唔歡迎話講蝗名無問題睇得明就得既人

有冇人得閒通訊進化，送一隻柑果球唔知幾多V童偶熊俾你

好老實
我最憎啲又要玩又要屌柒隻game既人
大不了咪唔好玩
一隻game有幾閒

但我就真係唔明
咁強迫自己 又要自命清高
一路玩一路做道德撚批評
真係辛苦自己

依樣唔關咩串唔串事
係純粹覺得
冇乜必要辛苦自己 現實都一樣

1999同認真左
抱歉

btw
即管block
上討論區都上到要圍威喂
迎合他人咁款

不了

邊位巴打係去緊灣仔個站既地鐵到打四天王lm
加油，打贏就爆機lm

下，呢度係香港論壇
講蝗名唔洗畀人屌
你喺公海講蝗語都畀人屌柒啦

今代呢個首蛋法我相信係無可能又要刷到閃光又要刷埋對項5V
有銀冠呢樣野仲得一想二
難D囉?其他精靈就可能做到,但唔係巨金怪

我今朝都見到有人係地鐵打緊博士
乜打咁耐

最慘既係
你自己都係度用依種符號
然後屌人用emoji

可笑

對住你呢d敗走完諗住喺呢邊穢土轉生既人真係對牛彈琴

今集有中文方便好多

不過我最鍾意都係寶石版，劇情同隱藏要素都好正 記得嗰時要用鯨魚同挖洞去遺跡叫醒三聖柱，同埋喺個唔知咩網度睇過話可以用bug喺敵人總部啲傳送門遇到基拉祈，嗰時仲傻傻地走去試 諗返都好懷念，不過今好似無乜寶石版嘅怪

成個LIHKG都屌緊人用Emoji啦

你講到香港論壇
okok
咁然後我又話
連登係最自由既討論區/論壇
有乜唔講得

咁樣嘈都冇意思

一開頭大家都簽哂名話唔好改蝗名
咁好啦行動做左 官方唔理
好簡單唧
不滿咪唔好玩囉
咁辛苦做乜

即係用淘寶旺旺香討符號就得？
你係咪咁既意思？

屌拉到鄉土tb講😒
真係柒都廢事講

男女同種︰男女皆會遺傳球種，但遺傳男方球種機會多於女方方球種
我生5隻5隻都係遺老母

蝗名都撐其實係咪香港人黎

洗唔洗每一種 每一個符號都講明邊個用得 邊個唔用得
小學生捉字蚤鬧交咁

邏輯有D問題

佢咁鍾意用😎😎😎😎😒😀😍
咁我地以後咪用emoji同佢講囉

:你唔可以非禮人
:咁係咪可以強姦人

咁英文呢

直情錯置啦

英文本身官方定的

屌啦
咁同肥婆Icon淨係For肥絲大隻Post用 有咩分別

好啦對唔住
即管話我蝗蟲
我唔介意

我只係想講
無謂咁辛苦自己
見到蝗名已成定局
然後又要逼自己玩依隻game而且

我自己已經冇玩
係得閒睇下post咁解

將蝗名譯返做日文 點睇

一件事還一件事
依家屌緊覺得蝗名無問題睇得明就得
唔好轉移視線

我指係全文都係emoji

九粒鐘返到香港再同你慢慢討論

咁Block左佢好過啦
無謂自己用埋一份

邊個得閒等你九個鐘

所以你個名

唔鐘意蝗名
可以選擇唔用
點解唔鐘意就要棄Game

冇所謂
反正講黎都冇意思
蝗名係柒
我都唔贊成依邊啲人用

但我係純粹覺得
繼續玩落去一隻內置殘體中文/蝗名既game
同強姦中學會享受一樣咁慘

佢會話你可以咁做
但冇權逼人

又我個名
個名係以前 魂。初弒 篇潮文抽出黎用的

你會trade到殘體同蝗名

依個就係我立場
純粹係覺得又要玩又要睇到眼殘好自虐

如果你覺得我咁都有問題
Block柒我唔送

同叫d屌689既人離開香港有咩分別

咁可以早D收隊
仲吵乜
佢要做乜 講乜
都冇人有權過問

到我換左球種又5隻都遺老豆

連整表果個都話改緊
我都唔知護黎做乜
湯丸巴都冇反感啦
講講下仲拋埋貢獻值出黎
湯丸巴話1+1=3係咪都冇錯啊

RNG呢d嘢冇返咁上下sample size都唔會準

佢唔比人唔歡迎其他人丫嘛

無奈有D豪華波背背龍遺左技既你可以攞去
不過應該未有V

咁應該Hold住成箱特殊球種黎換貢獻值

等bank開先用亂數百變怪刷

依兩日真係多花生

女?
留隻比我遲d拎隻公地龍同佢啪先

食得多冇益

再食你老婆會嫌你

開bank拎啲今代無嘅嘢出嚟派
派吓噴火龍忍蛙就做大佬

大佬

女 儲水 豪華波

Block未block囉 你有你玩我有我玩
獨海迷途係高登果個小圈子po已經圍曬爐埋堆喇
佢班小圈子見到朋友俾人屌未過黎幫手囉

唔怪之得成班人走黎圍插喇
原來想連lihkg個正常討論都霸埋做小圈子
總之非我族類 唔係小圈子既人一定要趕走

Btw派
moon ball 5v伊貝（不對項）
普通球5v背背龍(不對項）蛋種
想拎既係下面留fc

大家請支持食蕉唔洗咬

問一問

你地XY有冇後花園有鬼燈

到時開bank俾隻女夢特我得唔得
最好有熱風

咩都冇遺過，只係儲夢特

我1001首神開
準備練跑

送去oras學就得囉

最衰呢排都要開會加練跑
唔係我係oras收左先

屌啦星 條友FF到痴撚左
依家屌緊你話蝗名冇問題
邊撚到有人吹雞黎鬧交

點解要我開

吹個story 出嚟等自己舒服啲

我本身都唔知 後未覺得熟口面
你自己番去追post 貼曬link都叫無吹雞鬧交？

點撚知佢點啫
佢愛人又入左院 冇人理佢架啦

小圈子成員